大家有咩PD尿袋推介

如題

想搵個尿袋for部12 inch macbook 同埋可以差部iphone 6s plus 但係見到網上面有好多牌子揀 完全揀唔落手

budget大概$300左右 求唔好爆炸

紫米10號$349
300蚊價位應該得呢款
利申
用緊，未爆

Ching係邊到買架🙇🏻‍♂️

德福小米同CSL聯營個間都有

iPower Minimal PD
呢隻如何

Output 得5V = 3A, 9V = 2A, 12V = 1.5A
18W充switch就夠力，notebook可能唔夠力